好多人認為而家係熊二大反彈...

其實係牛三開始

咪柒啦你 點會係牛三開始

牛二緊

牛二調整完成 準備直上太空

牛一

係龍一